MODULE JENKINS
---

![Jenkins Icon for Jenkins Module](/jenkins.png "Automatisation with Jenkins")

**Commandes et différents codes du cours**

**MERCI de consulter les différentes branches** 

**[Lien](https://gitlab.com/JDK98/jenkins-shared-library/) du dépôt Jenkins Shared Library <br>
[Lien](https://gitlab.com/JDK98/jenkins-node-app) du dépôt de l'application demo**








